# ProyekPKL

PKL(Proyek Kerja Lur)

1. buat rancangan sistem
2. buat rancangan database
3. CRUD (Add Pegawai, Login, Cuti, Ijin, Tambah tugas)
4. 

sistem terdiri dari : 
Login
ada admin ada pegawai
admin bisa semuanya, add pegawai login, cuti, ijin, tambah tugas
pegawai bisa login cuti ijin, dan centang tugas kalo sudah selesai

